信報：傳CY與曾俊華去年激辯 激烈程度隨時會打起來

行政長官梁振英昨天質疑曾俊華參選政綱提出的房屋政策，《信報》政情專欄作者「余錦賢」今天指，梁振英多次批評曾俊華既可能與他支持林鄭月娥競逐特首有關，但很大程度是由於過往二人積下不少「牙齒印」。「余錦賢」引述來自政圈與政府的傳聞，曾俊華在去年底辭職離開政府前，曾經與梁振英就政府開支分配的看法發生過一場激烈爭辯；有人形容，激烈程度令人擔心二人隨時會打起來，亦令到在場一同出席會議的一名女常務秘書長淚灑當場。

下列為各決策局的常任秘書長：
公務員事務局常任秘書長：周達明
民政事務局常任秘書長：馮程淑儀
保安局常任秘書長：羅智光
政制及內地事務局常任秘書長：張&#29756;瑤
食物及衛生局常任秘書長（食物）：謝凌潔貞
食物及衛生局常任秘書長（衛生）：聶德權
財經事務及庫務局常任秘書長（庫務）：謝曼怡
財經事務及庫務局常任秘書長（財經事務）：黃灝玄
商務及經濟發展局常任秘書長（工商及旅遊）：容偉雄
商務及經濟發展局常任秘書長（通訊及創意產業）：何淑兒
教育局常任秘書長：黎陳芷娟
創新及科技局常任秘書長 ：卓永興
勞工及福利局常任秘書長：譚贛蘭
發展局常任秘書長（工務）：韓志強
發展局常任秘書長（規劃及地政）：黃偉綸
運輸及房屋局常任秘書長（房屋）兼房屋署署長：應耀康
運輸及房屋局常任秘書長（運輸）：黎以德
環境局常任秘書長兼環境保護署署長：唐智強
行政長官辦公室常任秘書長：劉焱

係打既又唔錯品客取三害

講手一定薯片

689有接櫈喎

往死裏打

又諗起呢篇文

林鄭：瘋了 全都瘋了

乜撚野事，一個就取三害，一個就接櫈

摺
Sorry

喊乜撚

「傳聞」

渣ga

根本冇可能會打交

一定唔係劉焱囉

最多咪寒戰式疊聲